【久別重逢】漲卜卜～漲卜卜～任排任砌～

Sorry,放左自己個長假,今日再次將紅同白送俾大家

trytry

點解硬係會有人解密
到底加密呢個功能有咩用
連仔可唔可以出黎講兩句

show blocked user－解密狗

樣衰喎

飛小橘？

拎黎破解

得喇屌你

今次我都冇話靚

解密狗好波

解唔解密你都睇到架啦

好少俾人讚呢屌你老母

我是波

大波妹真係好撚正
屌過返唔到轉頭

Ching唔好扮有得屌喎

一係就開心Share

屌你解密狗今次咁快

慢左啦真心

ig呢